神獸集中搵休班勁 成效最大！

【抗暴之戰】疑似休班警遭街坊「私了」 警批記者袖手旁觀被反譏：你打人我有冇阻止？

睇下片入面啲POPO幾激動
係到鬧啲記者睇住休班警比人打都唔幫手
問啲記者係咪香港人
呢啲句子出自佢地口真係好笑！

BTW 睇得出佢地好驚休班驚被神獸搵！
證明呢個方向正確！

記住記住
一定春袋行先！
爆丸！

休班驚等收皮啦！

話撚緊你呀mon po狗！

碎丸！
斷肢！

擺低個春袋先好行呀屌你老母！

集中目標休班勁
爆袋𠝹撚鳩fing fing

有jer 冇得用
因為丸己爆

推！mon post 狗今次含撚都唔得掂！

爆丸爆丸爆丸！

推！

aim 休班勁！

認清敵人

還返條jer 出黎呀休班勁

唔好大大力踩春袋！
會冇仔送終嫁！

結界師要升級！

係時候推翻出嚟啦！
有冇手足諗過用鐵線代替索帶？

又實又難剪
當一個路障全部都係扎鐵

或者扎❗️黨鐵出口❗️一流😘
扎20次，30次...再加把鎖

會唔會剪到班狗手軟？

唔洗帶勾仔
用鎖匙，筆，棍狀物......都得
唔洗靚，扎得實就可以

材料五金鋪就有得賣

革命？打休班警員算革命？

支持打鳩休班警

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

Sir 早晨

直接打制服警察才有效
打休班警員沒有國際媒體報導

爆丸！shoot!

我不是港警

打狗唔洗國際報導

推

方向正確

是
所以越來越少國際媒體關心香港
因為最近遊行都只有幾萬人而已

你放工打鳩埋你

自己話自己唔係狗
笑撚死

打死沒？
又要說香港人不殺香港人

721831101

休班狗 再執裝

台灣護照

Sir
你咁撚多廢話
係真香港人打狗

唔撚信

推推推

公義？ 濫權濫暴算為持治安/公義？

申請帳號

死黑警去到今日已經衰過過街老鼠
唔幫手打多幾槌都偷笑啦

證明班狗好撚驚

國家殺人合法

都唔信

全香港都無人幫你地啊死黑警

謝謝
你已經開始懷疑人生

老豆搵仔已重開，大家唔好誤傷

AGGER

唔好踩春袋
有錢都冇仔送終

你繼續做左膠

你有FB嗎

休班警＝先頭部隊！

祝福

垃圾黑警
驚撚到

認真回答你一次
係呀
私了不能停
法律制裁唔到班垃圾

爆完春袋
佢地會承受極大心理壓力！
日日驚老婆/女朋友比人屌！

Go Go Power Rangers!

目的係要佢死，其他唔重要

唔想再屌鳩你浪費人生

巿民打狗唔洗你教

支持
但比較難搵

碎菠蘿蓋！

正面殺警才叫革命
台灣不接受私了陳同家

死我反對既
因為死便宜左
一定係終身殘廢爛JER爆袋為首！

條友一係狗一係五毛一係左膠

愈激動，表示佢愈驚，驚自己休班遇到神獸時，冇人救佢。

你計下你岩岩浪費左幾多時間

一個popo最勁就係full gear之時 最弱就係休班
過去數月大家淨揀最強狀態挑戰，仲要團戰

我就唔識玩了

千祈唔好做犯法嘢

台灣的朋友不要放個人資料

另外，我們之所以對休班警出手是因為我們遲了出手就會被先發制人 ，這種情況不是第一次發生。還有我們很難確認他到底是休班還卧底，特別是他報了警。

沒想教

岩

沒有

Exact7ly!
要製造恐怖氛圍比班狗！
個個都怕下個輪到自己！

但係忍唔到唔屌

如果你真的是台灣朋友，想想辦法delete了你上載了的個人資料
祝你好運

是的

咁你訓覺啦

唔好影衰台灣

你出返去啦都係
都唔知好嬲定好笑

mon post 狗做咩比負皮呀？

屌，唔好柒
係屌緊你

仲是的

香港人 憤怒了

Pusj

想曲線分化香港同台灣

對
就像那休假帶槍被火燒的
台灣警察不可以休假帶槍
接接給他死就好了

千其唔好啊

繼續推

我都儘量解釋下 佢好似台灣人黎

唔好高估香港人啦

聽日叫完口號返歸

台灣都有五毛同左膠

沒想刪除
只是覺得香港朋友一直在內耗

想想無時無刻周圍都有危險
呢種恐懼係畜生應有

屠夫算咩政權？屌你老母共剷黨

影響台灣？

當做文宣囉 可能我地對外文宣都做得唔夠先有依個情況

要啲時間進步姐
你望返過去幾個月 點估到升級得咁快
以前唔敢做既野都有好多人開始做

朋友：咦你老母爛賓周喎 咁你點算呀
狗妻：

老公呀屌！

對，共產黨是全世界最大的獨裁政權

咁LIKE用棍 削成人棍最好

狗妻：唯有出去3P, 又唔係第一次。個狗仔都係3P生出嚟嘅

死一殺百

請問一下 台灣人對我們獅鳥的看法是怎樣？

還有ptt的帳號很難開欸

同學：哇係佢呀係佢呀，佢阿爸冇JERJER同袋袋架！
狗仔：

香港沒有外交部

只有支那口交部說話

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

強姦犯可恥

如果你是真心 建議你去多看香港警察濫用暴力之段片和報導

狗仔：老豆咁仆街，所以自己都無屎忽

千祈唔好做
好暴力架

休班狗表示震哂
唔敢出街

一定要打到終生殘廢，否則點對得住犧牲同受傷手足😡😡

好撚驚畀人獅鳥阿啊sir?

春袋優先

你唔好以為你哋唔易認
其實休班勁真係好易認

冇錯！唔可以死！死便宜左！

呢個真

有陣狗除 聞都聞到

事實

我們228也私了過很多外省人
不過要完全消滅很難，現在還是有韓粉
不過就像刺蔣案一樣，台灣因為

Mon post 狗 屌你老婆呀！

點樣幫到佢del圖？
我覺得佢真係真心
唔想佢自爆⋯⋯

我有保留

或者佢係貼緊人地張圖⋯⋯都係仆街

唔知啲POPO有冇裝連登App架呢

各區人造草足球場最常出現

五毛既語言藝術

我們228也私了過很多外省人
不過要完全消滅很難，現在還是有韓粉
不過就像刺蔣案一樣，台灣因為刺蔣案間街造成蔣經國在臨死之前解除戒嚴
請直接私了高官，效果比較大
台灣PTT有IP管制，所以必須用香港大學電子信箱向管理員申請

哇屌好撚醒
啲狗仲有啲咩群體活動⋯⋯
講到呢句剩係諗到佢地會集體叫雞⋯⋯

要有

永久傷殘要轉做文職㗎千祈唔好

佢地為中共做事 問人係咪香港人做乜鳩

香港警察是不是香港人？
國際很難干預內政
我們當然知道陳彥霖和周梓樂

5大訴求～決一不可

唔好再理五毛左膠

推post

佢地覺得自己係英雄

黑警沒真的怕過，因為他們認為你們是蟑螂

有時仲會一家大細出現，
最正係佢哋以為冇知佢身份

香港警察不是人，所以不會有機會是香港人

唔好再回佢

謝謝
FB是公開資料

不要自爆身份,很多人連登仔只會葉公好龍及有黑警監察,放相請先到https//,隨時可以刪除

咁驚就唔好收工

那就直砍死，你可以參考台灣悲情城市

佢冚家老少在明
你哋在暗

謝謝

爆丸！shoot！爆開！

全民爆丸！

真的不要放任何個人資料上這 很容易被濫用你的身份

春袋

脫下制服只是一個普通人而矣、哈哈哈！

爆丸

超自然】神獸：我以後專咬春袋，要睪丸粉碎！

are you ready?

好
謝謝

應該同班狗講 ready 未

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

不嬲都係！呢個先係焦點

輪姦咁開心？

你地老婆仔女小心d

其家屬

希望有專隊每日係狗屋門口保護佢地放工

大家一定唔好去搞已婚警察宿舍。

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

唔好呀一陣硬唔起
老婆去勾佬 妻離子散又扯唔起
點算

morning sir

已經勾左佬
婚前婚後都一直有架

那要拉開喊夠了的人

早安
我不是港警

yes support

狗，五毛或者左膠

妳可以查護照

無gear班休班只係垃圾

有護照都可以係五毛同左膠

擺低個狗春袋 正確

好
我是五毛
台灣國萬歲

t驚你就唔好休班

有種你說一句
香港獨立萬歲

休班政府唔洗賠

還有香港沒有警察

請稱呼他們是狗

曲線到咁

驚你就唔好休班

爆丸shoot！爆開！

香港黑警

唔明中文？

係狗

全港最大型幫老竇搵仔factcheck行動開始

每個人先做簡單嘅一步：認住屋企附近三至五隻休班/佢哋嘅屋企人
觀察一下佢哋嘅日常出入時間同地方
之後嘅事自己諗

香港人汙辱狗這種動物

私了d狗，然後掟落海/落樓

留名

甴近平

死因無可疑

你真係唔識架

世界美好，費事放佢哋出嚟亂咁咬人

成日話麻包袋，幾時有實行過？最多咪皮外傷

又進化了

習曱甴

強姦叫維持治安？
打人叫保護市民？
殺人叫嚴正執法？

你們忘記一切行動對準政權
每個禮拜六日只會遊行罵警察
5個月了，習近平還是支持林鄭月娥

全民打休班警

所以為什麼不直接殺警

其實唔洗你講

不如你係台灣幫手宣傳

pish

怎麼宣傳？
林鄭月娥參加日皇登基頭髮很漂亮？

又浪費左人生
你慢慢膠

集中瀨共議員仲大

本人強烈反對暴力嫁大家一齊唔好推好冇

休班建制

無人想爆力

我們明白，但這一切都是需要由一腔憤怒來作開端。有了開端就可以了。你明白嗎？

armor 暴力真係好唔好

同意

所以現在香港是一桶汽油，但是沒有點燃的火種

想咁暴力既 post 我想拉呀有冇人可以教下我點拉

對。先由警暴作為火種

有冇諗過唔係示威日子都做鳩班狗，往後日子係拘留室既手足受既暴力只會更大

我知班狗真係好撚抵打，但係要諗下被捕既手足拉左之後既情況

要再多啲

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

就像台灣228事件
香港人對警察的容忍度的太高了

班狗人都殺左咁多

5個月沒值勤警察被殺
港警根本不怕市民

狗乸呢？

黑警無撚腦
休班警休撚左班 仲以為自己好好揪
成撚日俾人圍 正一傻西黎

攬住套防暴裝過世囉
唔係就16個鐘1更
守自己竇口囉

agree

爆丸！！不割！

agree
唔好正面衝突，好輸蝕

不要投韓國魚

請參考克驚使用適當武力
千祈唔好跪頸 扑頭 拗斷手腳

了解

做得曱甴 預左休班比人踩

我無野講

push

賣帽

5個月抓3000人
還是不要正面衝突

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

邊有人咁戇鳩會放自己個護照上網，咪撚拎人哋啲資料來玩啦，死黑警

智利警鎮壓示威涉侵犯人權 聯合國取證

香港的抗爭程度不夠

我冇話唔好正面衝突
我只係拋出一個可能性
所有野都繼續有！

點解會想國際媒體報道

阿sir早晨

身痛不如心痛，唔好攪佢地啲妻兒呀。

721掉頭走果兩隻龜又點計呀屌佢老母

無裝根本垃圾。好抽個班係武警同飛虎

千祈唔好成班係樓下吹水等

一定要爆丸，爆到班狗自己篤灰

明白你想證明自己不是港警，我也相信你不是。但在網上自爆自己的身份是很危險的，可以下次不用這麼做。
例如你傳自己的護照的時候，可以用紙寫上連登帳號和號碼然後覆蓋在照片上面，這樣就可以知道你是台灣人和是這個帳號的持有人。不用整張護照都拍出來，因為很多人會盜圖然後p圖，而且這樣也很容易被別人起底，可能會對你造成騷擾和危險。

希望你在使用連登的時候愉快，香港歡迎你
另外請不要投韓國瑜

對於為什麼對休班警出手，這是我個人的意見。第一是因為當他們當值的時候他們有制服，我們裝備不夠打不過他們。第二我們是希望他們在所有時間都感覺到惶恐不安，讓他們被自己「警察」這個身份拖累，明白到他們做的事情是不對而且是有後果的， 而且因為沒有辦法追究是哪一個警察所為，必須全體都負責，所有警員都不是無辜的。

你班仆街強姦人得開心
一定唔可以剪賓州爆春袋啦！屌你老尾爛臭系
一定唔可以禍及家人
唔好叫狗仔狗女做强姦犯
唔一定有其父必有其子！

你睇下佢講既野
我覺得有機會 再配合佢既年紀

你班血償就由休班驚開始還啦
屌你老母mon po狗
下個到你啦

往死裡打

千其唔好落毒啊

謝謝你的說明
我是深綠的，沒投過國民黨

不是有「老豆搵仔」嗎？好像真正被私了的很少
完全理解香港人對港警的仇恨
不過不要讓仇恨掩蓋理性
真正的目標是政權
你讓林鄭月娥少一根頭髮，都比殺死一個警察有效

爆開！

可以點落毒？

休班警係全港最危險嘅犯罪集團，我地當要儆惡懲奸

班狗最尾呔個part好好笑
好似嘲諷緊自己咁

千奇唔好打休班狗
如果你地去伏佢地既話
佢地以後就唔敢出盡力咁打人
所以千奇唔好去狗屋門口無差別咁伏班狗

千其唔好係休班休息既時候害佢地啊

咪玩啦
擺明克警來

好驚有人兩邊都搞晒
你知有d宿舍係寫明警察宿舍黎架啦
係入面出得黎既都係狗仔狗女同狗乸
一個唔覺意仲有班狗既老豆老母
總之入面全部都係同狗有關既
依d地方一伏就一定有收獲
我真係好驚有人咁做

唔好打咁大力呀 唔好斷手腳呀

關你撚事 死撚開啦你

咁又係 無啦啦有個台灣老野 連登開Account
仲要話自己當兵抗共 咩唔蒙面 扮晒野

是的
我只是旁觀者

佢有個咁既post

香港人的內心在白色恐怖

睇左啦 話自己當過兵抗共嘛
仲識上連登

如果荃灣單野真既，以後打狗又好打休班都好
一定要爆袋，爆到出血果隻

休班勁

不用謝，希望台灣人不要被中共靠近。台灣是一個很美麗的國家，香港人很喜歡去，我們不認為台灣跟中國有任何關係。你們比較喜歡別人叫台灣還是中華民國呢？

另外，香港人比較善良……一般都只是把警員的個人資料貼在連儂牆上，或者在網上流傳，還沒有進化到可以私了他們。

我們是很恨港警，也非常怨恨這個政權。但目前我們的私了還是在處理「主動向我們動手的藍絲」這個階段，正在往處理休班警方面進化，應該要遲一點才可以私了親共的議員，而私了林鄭的難度很高，因為她附近往往有非常多的警員，而且很少出現，我們都不知道她的動向。

第一個POST

我在台灣用GMAIL 申請連登帳號

應該要轉低調行動啦

你班垃圾好意思咁講

平時亂打市民

你放低左支炮仲有人驚你咩

態度正確

好似基拉咁 一邊講停手 一邊斬到佢斷手斷腳咁

推推推！

根本應該係咁

爆丸 shoot 爆開
諗起都覺得興奮
Btw順手插盲對眼有冇得諗

想出收山腳好耐了

比人私鳥無人知先慘 啊蛇你驚呀？

有 講還眼緊係要手動先最有效率

我是支持建立台灣國的，所以痛恨支那

殺死中國人，要比改變中國人簡單
曾經有位香港朋友說：要支爆，引起中國顏色革命
我只有笑著說台灣經過國民黨殖民70年還有200萬支那人
香港選舉很重要，但是必須小心被作票，因為我們經歷過
目前爭雙普選很重要，其他訴求或只殺警都只是小手段

Mon post 狗睇路呀！
驚就唔好day off喇

禍不及家人
利申唔會割

那就殺死更多休班警
5個月沒警察死

終於肯搞休班狗

你打人我有冇阻止？

其實你可以收嗲未

唔好意思借借位+幫你推post

【外國戰線】痴撚線，德國巴絲又發功（漢堡電影會＋嘉賓訪談）

踢波吖嗱！以為冇人知吖嗱！
扑人咁過癮吖嗱！打後生仔吖嗱！
話你知係要付出代價架！

必及家人

你不支持殺警？

爆丸goooooo shoot!!!!!

叫嗲啦

Push

你不支持殺警

咁又點

你好像就是鬼

咁遲先cap screen
一早 cap 吖嘛

一直都話麻包袋..........

突破盲點

齊來把丸

聽落好重口

7月講到今日要麻包袋

爆！

殺殺殺

唔知以為只有佢地有老母生

全部市民都唔係人，只得黑警係

其實很多人都覺得台灣就是一個國家，跟中國沒有任何關係的。

香港現在的選舉並不樂觀……我們是選議員，但首先可能會被作票，其次就是即使選了，也可以DQ他們。我們的訴求政府都沒打算回應，我們只可以繼續。

打撚爆班陷家產個袋

警察曱甴冇老豆老母生架

帶佢去避催淚彈啦

唔好休班呀記住，好危險架

We are NOT Evil
We punishes Evil

休班都得，反正都帶棍帶槍，下一步full gear 休班咯

休克警

關節最加春袋

那麼應改研擬好監票部隊
效率驚人！柯文哲監票部隊改寫歷史

另外DQ的問題，應該提高抗爭
桃園縣長選舉與「中壢事件」

這是兩種路線的抗爭：街頭運動與體制內的選舉改革

打唔係
殺先係

說好的麻布袋呢？

咁殺囉

驚就唔係放工
怕就唔好休班
著住FULL GEAR 返屋企
著住黎訓
槍唔可以離手
你地無得返轉頭
而家全香港人就係想你地死!!!!

港警不怕香港人死
香港人何必怕港警死

殺雞宰牛有冇罪？當一個人自己放棄做人嘅資格仲算唔算係人？

大家千祈唔好搞到佢地屋企人
啊sir要開工老婆仔女畀人鶳點算
好擔心

千祈唔好爆丸阿，3000級痛真係會痛死架

你哋班曱甴打市民個陣 記者有冇出手阻止呀

屌你地班雙重標準狗

支持

記得唔好踩爆腳眼關節位啊

一早就要，幫佢罷工

dont push

傻撚鳩

絕育

仲雅倫

你班mon po狗咁叻就唔好放工

你比人打走去罵記者 rubbish

千祈唔好踢春袋
男人最痛呀
仲有會絕子絕孫架

唔死唔驚嫁 滅曱警

打爆春袋

佢地係中國人。

偽進仔成日都 hang 機

佢地唔係人

其實兩句無分別

反正d驚坊 都咁撚衰
等佢無得生都唔錯

要命都唔割

報仇雪恨

睇班黑警的肢體語言已經感覺到佢哋已到崩潰的臨界點

一直都講休班狗既春袋先係春袋

爆丸shoot

你永遠唔知你後面有無人想大大力鍚你袋袋一啖

千祈唔好

神獸最緊要唔係打頭定打腳，而係包實同反跟蹤

麻布袋在哪裡？

黑警還

其實我唔贊成太血腥，求其將隻狗乸剝光豬拍照比狗同事開心share就算. 不過狗公實傷心死,千祈唔好咁做.

港警是不是香港人？還是中國人？

C-cancellation of China extradition bill
H-Hong Kong universal suffrage
I-independent investigation to Hong Kong police force
N-no framing to the movement as riot
A-all protestors amnestying

臺灣巴

你好

你識條春咩sir

港警會害怕被私了？

coz we have no gear and weapon
唔好正面衝突
unless we have the 2 things that I mentioned above

唔好呀

習曱甴

算係革命 sir

兩樣情！智利黑警打人 總統道歉聯合國調查

香港的攬炒還推不上聯合國調查

班甲由無左gear就什麼都不是

露餡啦你

怎麼說

你班休班狗今晚開始小撚心

聯合國會查中國？妄想la...

所以香港需要更大的攬炒力度
不能停留在打幾個警察的思考

千祈唔好呀
尤其係佢哋年幼可愛嘅仔女
要好好保護佢哋全家

狗竇

純分析評論：
制服：
1. 制服警有致命武器，有防護裝備，人數多，進攻防守比較強，別人不易埋身
2. 制服警上班防範意識較高

休班：
1. 下班沒武器
2. 單獨行動
3. 放工時精神狀態同防範意識較低

最後，根本冇人care這種國際報道

PS：本人支持大家和平理性討論

神獸是必需

爆丸 shoot 爆開

以後集中春袋 大大力搣大大力扭大大力打爆到流蛋汁為止 強姦同性侵犯唔係無代價的

爆丸戰士

屌埋你個女先算

支持全部POPO休班拎埋套防暴裝番歸。落街買餸著住又保護到自己又威威

記者心諗叫你地唔好打被制服示威者 你地會唔會 都係開強光燈 同趕走記者
仆街啦你

如果有人係狗屋出面裝cam 錄曬啲樣咪好大鑊

老豆搵仔成立目的都係咁

6000個有武力既休班狗

曱近平

咁我唔想年青人再去送死
唯有support經濟攬炒

Tui

咪提d咁白痴弱智既野好唔好

你有無見陳奕迅行得走得，佢可以去揸的士又可以繼續拎刀切蘋果
又可以繼續雙手揸棒球棍打棒球都無問題
人地陳奕迅用手掌甩牌打麻雀變魔術咩都做到，四 肢 健 全 做乜都得

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

要班狗冚家剷

見到地下有污糟野梗係要踢開佢

建議只要冇槍既警甴就要打到佢殘廢

千奇唔好搞屋企人呀

係支那豬

唔好咁做呀⋯⋯
唔好係狗屋狗宿門口開始跟蹤呀
仲有唔好打到佢地手殘腳殘呀
咁樣既話佢地就捉唔到暴徒架喇

休班狗，驚就唔好岀班

休班狗乜裝真係好易比人打死
平時剩係識靠屈裝嘅班垃圾狗

左膠mode
打手腳同頭畫面唔好睇架
會輸民意

不過打春袋就無問題啦

香港亦都唔需要假警察

證明方向正確

扮台灣人定真台灣人？

唔好啊

來日方長
不急於清算

狗黎

大大意思係打死先算，果然勇猛

不得了

爆袋

千！奇！唔好！！！

絕子絕孫

冇裝嘅黑警
只係一班垃圾

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

諗起班柒頭放工就pussy個樣

爆代

P牌推唔郁

樓主講既野咪即係麻包袋
利申：大家唔應該咁做

爆丸Go Shoot

記撚住班撚樣
得閒坽d相出黎睇下

行私刑狗隊簡直係表表者啦，毒辣依樣嘢要向你班狗學嘢啦

好簡單啦，唔休班咪唔會俾人私了囉

打爆佢個垃圾春袋

驚你就唔好休班

爆丸shoot！爆開！

全香港所有香港人都要你班警甴死！
仲要死得好撚慘！

真係抵班休班狗比打 香港人 以牙還牙
打市民打得咁開心 真到d狗爆晒血 真係好...爽！

加d銅線銅絲整摩打做實驗

銅線好似好貴

買定棺木比妻兒啦死黑警

整摩打用 唔洗真係好多
鐵絲通電係人都知 平又多
for實驗

自膠

推吖！P牌仔推唔郁

[如果無曬休班警咁邊個接更？咁當緊更緊既警察叔叔點算？大家千萬不要打擾休班警休息

POPO 越係激動, 我地就越係要郁佢

贊成！

傻的嗎？

求下大家 唔好踢爆佢地個袋
尤其係後生個班 好多都未生小朋友
一爆袋就絕子絕孫啦

唔好呀，休班冇勞保，好慘㗎。

爆袋是必須要的

Mon po狗
好快到你地

支持！

千奇唔好剪jj示眾

千祈唔好咁做
又唔記得用不推文㖭

點解唔係眼？

大家千祈唔好做違法行為

咁樣令到班仆街放工放假都提心吊膽，又何苦呢⋯⋯成世係咁仲慘過坐監！出街又要望前望後， 又要驚屋企人有事，食個飯都要睇吓入邊間鋪頭好，去廁所又驚俾人伏擊，如果我係佢哋我就寧願早早地俾人打死好過，有機會再投胎就唔好再做香港人喇。

再投胎就做支那人，全家都係，世世代代男為奴女為娼。

眼都可取既
老土啲講句只係流晒血唔好睇
打下陰爆關節效果大 畫面唔會太震撼

只要有第一單爆春袋 佢地一定會驚

tui

永久同短暫傷害分別

春袋呀手足！

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

呢個好肯定，擊潰全隊

春袋放題！

說真的

s866250
#337052

不然怎麼面對死去手足

歡迎FB聊

對得起黃雨衣烈士嗎
梁凌杰

嗯
妳可以不相信

😂😂😂